有冇人知啱啱油塘站發生咩事

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

護撚住個職員房?
又包庇打人犯?

請大家不要傳播以下資料:

西灣河 開槍警

關家榮 編號51999
油塘高翔苑高靜閣3605室

老婆電話：90731777

女：
姓名:kwan hoi man
電話:90880193
IG: @kwanhoiman
學校: ghs
班別: 5A

皇天擊殺五毛頻道
@Deathto50cents

咩黎架

你冇撚野啊哇

今朝月台有休班狗影人大頭